【支移動】預訂咗iPhone X有冇短訊？

15/9訂咗，到宜家1號都無動靜
係淨係我收唔到定個個都收唔到

無人係支移動留機

會唔會拖到星期五先出短訊？

巴打都係跟支移動留機？我見其他電訊商都有人話收到短訊

15號訂，至今仍然 ＂已完成訂購登記＂

我都係 所以開post睇下有冇成功例子

我16號訂
人地其他台都已經可以安排出機

有冇圖先
冇圖你真係信?

有無巴打已經改唔到資料？

你唔得？

唔得

我只見到改門市選項⋯⋯

15/9 無影

我早幾日先上網搞 係咪做聖誕禮物

你終於決定狗衝

見佢平800咪㩒下

唔通比人取消左，有無既巴打係咁？

我拉到底都有更改門市選項同取消訂單

好似得佢冇聲冇氣

一個都無收到通知。。。睇第二個話中移動都有唔小機，看來是吹水多。。。

另外一個post

sms係可以首日拎機?

中移動?個sms點寫架？

圖？

支移動都用

請附上截圖一幅

3表示前日申請第日就收到通知3號拎機

我屌你

最新狀況 已完成訂購登記
9月15登記到依家一直冇變

有排等。。。。

中移動 3號有機
新客戶

幾時登記？

9月15

3點鐘就登記？

5點

睇來又係新客優先

終於有SMS

舊客？

唉...仲係咩都冇
我係訂256黑...9月15登記...幾點就唔記得...係5點15收email

我都有sms啦

銀 64gb 岩岩收到sms 新客
想問下最抵個plan係咪 $138 6gb
就可以用優惠價買機

新客優先

中移動上台好似比其他三間貴

唔係$138 6gb 就可以用$7988買機咩

但你地幾點登記架？

訂左64銀 想轉黑

頭批貨好似係64多過256？

今日收到通知，三號可取機

但一定要開盒

灰64 新客 3-4號拎機

買機有無得分期

新客？64定256

15號登記舊客256 白色冇收過通知

4號拎機64Gb 舊客

幾時有機攞會唔會同門市既到貨時間同效率有關？

認真問 27號訂機 係咪要下年先有？

10月27

9 16訂既巴打有份未

未

屌人仔老母睇左成個post好似一部256都冇咁

我256呀

舊客256表示...又冇我份

64黑。3-4號都可以拎
唔想炒想留多部256自用
到底拎唔拎好

利申：用緊64gb6plus

驚而家再約要等好耐呀

請問幾點登記的？

9月21日登記部64黑的

邊間分店？

新界區囉 分店應該唔關事

我覺得關事（當然pass同機款更關事）

D人又話好多台機 16/9訂 未收到sms 256G灰

15號登記
乜消息都無

16/9 訂，乜消息都冇，濕鳩移動

256？